啦～啦～啦 有冇人有玩姆指琴

其實我係音樂白痴
笛都唔識吹
唱歌勁過胖虎 你是我的知心好友
細細個淨係記得呢句
係得咁多貨仔

最近呢見姆指琴呢樣野幾得意
所以咪想買嚟試下囉
有冇人有玩 可以話俾我知邊度可以買到

咁啱我又想知 推

網店

最近YouTube recommend 睇到啲片
玩具咁款有咩好玩 啲鐵片聲音樂盒咁

我有一個 買完玩過一次就擺左係到 有冇人想要

其實都係睇下鐘唔鐘意樂器本身既聲音
姆指琴都可以玩都好多野

個d普通屋村琴行都有得賣架
如果想靚d款可以上網睇

姆指琴好易上手架炸，加油樓豬

見過格仔舖有

上美瑪買正版

Helix同Kemper有冇得比？
Helix好似可以同時用2個input 好似幾好